天文台又贏

大 致 多 雲 ， 短 暫 時 間 有 陽 光 ， 有 幾 陣 狂 風 驟 雨 ， 稍 後 局 部 地 區 有 雷 暴 。 海 有 湧 浪 。

朝令夕改, 連聽日既天氣都預視唔到
出大包圍既算7數

咁叻你做

呢句留返同你老細講啦

琴日話今日大致多雲
而家出緊太陽

689做得唔好, 咁叻你做
美國總統做得唔好,. 咁叻你做

到今朝佢YouTube channel個早晨節目都無提過陽光

但後尾開app睇 又改caption話有陽光
玩撚晒

屌佢老咪個雷暴警告都鳩後
一開始就朝早1100出話1300會落
之後又延到1600 又延到1800 又延到2000
最後夜晚11點先落
係撚咁延遲 咁個雷暴警告有咩用？

就係驚你呢個傻鳩唔知有雷暴 玩水上活動比雷劈撚死
然後浪費警力救你

你明唔明我講緊個問題係咩

仲有雷暴咪唔落囉 好難明？你個腦拎左去裝屎？

乜套野真係咁難明 ？咁算你鐘意喇

依次我都唔支持你
我都唔明個問題係邊

天文台staff係咪Ive asso 仔做？

問題咪係大交合預計取消雷暴警告個時間錯晒囉
你大交合個作用就係預測，一開始預測到1點，好啦到一點見天氣唔好又改口話到4點，到4點仲未好返天又改，改撚左成4次
點解一開始唔可以預個警報係到夜晚11點，一take過搞掂，要改口4-5次，係唔係大交合能力有問題？

個天突然好到